臨臨案令我諗起小學一個同學

唔幫手報警真係教畜嚟
可能廢事煩 廢事拿屎上身
但就害咗一個小朋友嘅成長

好慘

聽到都心酸
我有時會諗，冇長大可能對佢黎講可能更好
樓主唔洗自責，細個唔明白係正常

希望佢依加活得快樂

睇到眼濕

某啲老師真係唔知想點

學生比屋企人恰，唔理

學生比仆街同學恰，又唔理！

但一次半次欠交／遲到／衫啡出嚟，就殺人咁樣